楊潤雄：若校長已不能勝任 局方有權取消資格

教育局局長楊潤雄接受內地《上觀新聞》專訪被問到若果要求學校對教師進行調查，學校不配合調查，甚至校長也支持教師行為，教育局如何應對，楊潤雄指若認為校長已不能勝任，局方有權取消其校長資格。
楊潤雄指學校的基本態度是怎樣，是否支持教師，其實很容易看出來，例如學校認為教師「沒有問題」，局方就知道學校、校長的態度和立場可能「有問題」，便會從管理角度去處理，因為校長是由教育局常任秘書長委任，如果局方覺得一個校長已經不能勝任，可以取消校長資格，如果情節嚴重，連當一個教師也不合適還可以取消他的教師資格，如果程度不嚴重會建議辦學團體、校董共同幫助校長做好工作，局方亦有權直接委任校董加入學校的校董委員會，參與學校日常管理。

簽左99914既入去簽埋呢個德國聯署98731

佢呢番說話，其實好唔尊重各校校長

推薦個App 俾大家

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

原post

校長社會地位其實高過呢班狗官好多
不論政府立場
條撚樣只係擦鞋仔AO出身

不論政治立場

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

校長都DQ

咁局長唔勝任呢？